FB 近排勁多譚姓歌手假廣告

大家有無？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

關於投資

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

痴線 block 極都有

Facebook 會接照使用者瀏覽記錄落廣告樓主like過藍絲page?

無囉

碌落幾下又見到佢個樣

我ac無見過，不過有經常睇歌星偽人KOL page嘅人，可能會遇到。我經常睇手機gadget野嘅page，早排就會見到假page講華為手機新聞嘅po

成日見到

見一個block 一個

無見過華為，但都成日睇科技野

唔好唔信邪，我唔係得我一個撞到呢啲假page廣告。

無，我果d係假page譚校長

好似屋企WiFi 無野，公司WiFi 就look極都有

Block 咗十個都有，仲係咁出，條仆街係咪俾人整蠱

個cost都唔細

test

之前有無遇過咁古怪既廣告？
因為我都見到

無出現一排，今日又出現返